打閘定打翨難

打閘定打翨難

閘

翨

諗左陣先識打

翨
點讀

肯定係閘

翆難d

翼好似無閘要求咁高？又要速度又要識防守

踢街場就hea位 失波屌中堅

打字難啲

翼

你都打錯

勁既閘幾乎係全能
防守 落剷 進攻 組織 助攻 視野 甚至罰球 射門 咩都做到

打合格既閘易過打合格既翼
打勁既閘難過打勁既翼

闎

閪

閘好似辛苦啲 又要攻又要守 攻左上去比人反擊又要衝翻落去

閘
題外話
我想問下左拗嘅人應該踢左邊定右邊？
我比較中意踢右邊
但成日比人叫踢左

人地叫你出波咪打左邊
你鐘意推大位咪右邊

閘盡量都唔好逆足
除非你同隻翼熟到佢知幾時要cover你缺點